[公投]Apink 夏榮長髮靚d定短髮

長髮-正皮
短髮-負皮

有圖-正皮
無圖-負皮

Push

G

g

長短都靚

蝦翁最正

娜恩靚d

apink全隊都靚

長髮 好正

普美正~~~

普美剪短髮 好唔慣呀

一樣咁正
希望肥返d

好可愛

長短都咁正

睇慣短髮
唔慣長髮
所以比負